有冇人知寄野到國外要點做

寄信 駛唔駛郵票？然後放入信箱？

如果有雜件想寄又應該點做

求萬能連登仔教小弟

去郵局啦屌你

對唔住小弟 未寄過野唔識
上網睇寫信又要跟格式又點
要去郵局搵人教？

Search ecship
比較平+快既方法
但得十幾個國家可以寄到

寄信定包裹？
信就貼夠郵票，放入郵筒海外果格，地址要寫埋國家
包裹就包好，直接去郵局

郵票就上網查 邊個國家貼幾錢
地址+國家+名+唔知咩地區郵政號碼就寫信封背面 大概係咁

hi